［街頭戰？］啤梨哥：依家唔出去街頭先係醒目仔，大家記住唔好成日出去啦～

啤梨哥：

如果冇人再出去就係叻仔，唔出去係啱嘅。最好繼續再少啲人出去仲好。 就任由警察亂咁拉街坊，令到出面唔止本地人更加討厭政府。但係有冇人咁有政治智慧諗到呢招？我唔認為會有。 而點解呢一刻會少咗人出去示威？ 怕俾人拉係其中一個原因， 第二個原因係香港人太醒目， 知到呢一刻再出唔出去都已經冇關係。

尋日因為冇咗個選舉權所以要行出嚟，但係有啲人又唔夠膽於是乎唔做示威者但又要行出去，其實呢啲人都幾柒，而家根本唔到你唔憤氣，因為我哋已經有另外嘅做嘢。太平盛世啊旺角從來都係多人，你根本冇得分邊個係示威者邊個係街坊，結果咁都拉咗300人。所以我就係話唔出去就係醒目，唔出去就係叻仔，咪有啲由D街坊俾人拉下。 所以大家記住唔好再成日出去啦。

近排D客上嚟，佢地個個都話冇再出去，我問佢點解，佢哋話「依家洗撚我哋做嘢咩」，呢啲就係聽啤梨晚報嘅醒目仔～ 依家出去根本就係代價大，收穫唔多。 而且熱度亦唔會因為咁而冷卻，就當尋日嗰啲全部都係街坊，咁樣睇住個靚妹俾人撳住喺地下，咁樣熱度會退卻咩？

如果以當權者管治角度去睇，你嗌光復香港，五大訴求等等無人理（只要警察政府唔理），任你嗌。 以香港人嗰副德性，只要嗌多三幾個星期都無人理就自然無隱，當然會有人繼續堅持，但寥寥可數，結果慢慢就會冇人嗌。 當然個心入邊就個個在心中，但現實環境就冇乜事。

依家要坐定定，我一啲都唔絕望。 其實而家要冷靜啲唔需要成日激氣。最緊要嗰樣嘢係要平常心，因為呢啲事係預咗會發生。大家唔好成日喊苦喊忽。 坐定定，有報應嘅話好快會黎。

=============

依家係要做個醒目嘅香港仔

出post唔夠5秒就有負評

我真係唔信5秒睇得晒佢講嘅嘢

佢16年開始已經叫人唔好抗爭OK？

佢講得岩 你出去 夠差佬打咩？

以為唔出去 d人就會唔記得 係痴線
有邊個會唔記所得 612 721 815 831 101 11月兩間大學被恐怖份子攻擊